呢家真係物鳩大細型公園都好撚多蝗

話說我成日去我屋企格離既一個公園打波。記得2-3 年前，多數都係香港人打波/香港家庭食完飯落來散步，最多都係見1-2 個蝗經過個公園入來行下/自由行入來行下影下相。
呢排新年，理應小好多蝗，但呢排落去幾次，又有一堆蝗打波，又有一家大細既蝗（似食飽飯落來散步），一家大細既蝗，係一望就知係蝗+大大聲講普通話，一家3口，仲要唔係得1-2 組，有時同一時間見到3-4 組一家3-4口既蝗（2大2細/2大1細）再加埋蝗係到痴波打。姐係同一時間有成～20蝗係個小型公園到
唔講以為自己住緊大陸 ，1日肯定唔止150 啦，遲早變香港省
利申：港島，已經唔係北區個d淪陷地方

出面有個post，講深圳幾咁進步法，做乜又要去香港咁落後嘅公園玩

屌你老尾，係街係商場見到蝗都算，
呢家市民連夜晚拎來解壓做運動既地方，都要對撚住班蝗

好心佢地死番哂上去大陸啦。
其實好多大陸人口裡說不身體卻很誠實，口入邊成日屌香港人咩咩咩
其實班蝗一拎到單程證會好爽+即刻來香港，同埋蝗聽到其他人拎到單程證會葡萄，只係口講話香港唔好。
因為香港算係中國人心入邊既一塊淨土，又近佢地既城市又係中國入邊，唔洗去歐美咁遠

蝗蟲已經達陣攞咗身份證

反而調轉喺深圳見到極多香港人

前日經過中學母校附近見到班師妹
幾個全程用支拿話溝通...
香港冇得救了

呢你老母

實係d懶鳩叻既00後想捉人5p字，‘呢' 最多係錯別字，’尼‘就係5p字。
十年前舊登一堆人用'呢'字，都唔會話有人屌用錯字，係child 登有個肥絲大隻出來搞搞震，整到好似好多字都5p字/錯別字咁。都唔怪你既，10年前都唔知你戒左奶未